les murs tuent
les bonus bleus tuent tout ce qu'il y a l'écran
les bonus rouges incrémente de 1 la barre des bonus
le speed est stackable
le double et laser ne peuventt etre use en meme temps
KONAMI CODE
deuxieme code mais jamais réussi


armes et bonus :
missiles classiques
speed up stackable
missile qui chute a la ligne du sol pour les tuer

ORDRE POUR FAIRE LES BAILS :

-PLAYER
!!!	-déplacement (avec les fleches)
!!!	-animation déplacement
!!	-tir (avec space) (LIMITER A 2SEULEMENT A L'ECRAN AVEC UN CD DANS LES TIRS)
	-récupération des bonus
	-incrémentation de la barre (+truc rouge)
	-utilisation des bonus (avec 'A')
	-faire les bonus (TOUS!)
	-le konami code ?!
-HUD
	-le score
	-le highscore (trouver un moyen de la save entre chaque lancement ?)
	-les vies
	-la barre de bonus


-ENEMIES
-BOSS